有冇發覺近幾年冇咩人用暖包？

前幾年個個都重用緊暖包暖貼，今年好似冇見過咁。

因為吾凍

點解唔著多件衫

暖包好乾，成日用完皮膚敏感

而家啲暖包好廢 唔熱
加上有電子暖蛋

唔環保嘛

真係唔凍

未買得切又開始暖返

用開震蛋

痴喺內衫度
用左你都唔知

jm9 巴打用開電動肛塞？

個個用咗同你講？

震動磨擦，動能轉化成熱能